肚餓既細路同我入黎，食唔飽學咩人上戰場

好撚心痛！唔食飽點發夢呀！你地仲有得發育嫁嘛！

依家有個幫義士既channel, 你肚餓佢地落單，唔要有手足做餓底！！

手足都唔準怕羞。講真做左全職後日薪都起碼幾舊水，但呢幾百蚊可以幫到你我地好開心。IPhone 11可以等，手足個肚唔撚等得！！

唔信既都可以入channel 睇下啲證據

有需要既仔女記住唔好怕醜搵人幫手啊！

channel：

利申：員工自發，與公司立場及老闆王維基先生無關。

光復香港，時代革命。

可唔可以幫手推上去比手足睇...我知仲有好多人有需要但又唔知邊到幫到佢

手足唔可以餓
餓底留番比狗做

肚餓既就搵人幫手啦近排出完糧好撚多錢

搭單問話說iphone11好唔好用
仲未得閒買

喂幫手推下好喎

你推一下可能已經救到個靚仔

仲唔推？

推

推呀

push

開飯喇細路！！！！！

唔食飽點發夢呀！

冇咗home button始終都會唔方便

你呢個係義舉
但點確保你哋唔係伏先

我寧願有個基金係專買飯券去前線派俾年青人

有冇伏架

推！唔好餓親個肚

冇

啲人話啲電食得好快
無home button 點樣返回？
照㩒個底？

強烈要求中三以下嘅唔好上去做前線
咁細隻點捱打呀
返學校做下文宣啦好唔好

都得
你起我底都可以check下
再唔係入去睇下證據
好多小朋友既感言

我都唔知仲可以點證明了

你起我底都可以check下
再唔係入去睇下證據
好多小朋友既感言

我都唔知仲可以點證明了

我無嘢講

推一推，多謝好心人

推手

真係要成立『神獸快速行動隊』

Tui

推！

Push,TG: @yyss5 / @NoAcc / @CapObviouss / @Wherever_youare

我地係隔離post 既同路人
有需要都可以搵我地

嚟嚟嚟一齊推

冇home button真係極度削弱換機嘅慾望

收唔收捐款呀

Push

推畀小朋友

我要全部小朋友有飯食

推,,要點做

可以助養小朋友們嗎？

係咪食幾多都得先？我好撚大食嫁喎，平時食麥記都要食三個餐先飽（唔計汽水）

加油手足
知你地做左助養好耐

推
一直都好多謝你地
畀個機會我請你地食餐飯

同問

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

粒電好㩒用啵 用成日都唔洗叉一次
返回往左掃 或者右上角有個返回位
係嗰底左右掃仲可以switch apps
去Home page就由個底向上掃

推 要錢出聲就得

幫推
你團隊呢?
唔幫手推既

好人一世平安

食多啲啦哥哥姐姐大撚把錢啊

Good

佢地未比靚仔食窮，唔肯收
細路同我食爆佢

哥哥家姐想幫細佬妹清shopping list 可以行邊?

聽日準備轉iPhone, 未用過前幾代應該無事既

我係幫佢地宣傳嫁炸
佢地好似無乜人有連登ac

幫手推 都有課過

開飯啦

推 肚餓嘅小朋友快啲買啲嘢食
等我再捐錢

人手推

G持

tui

乖乖地俾我地請食飯，
廢中係得呢d咁濕碎野可以做。
乖。
去搵admin。

千祈之唔好覺得唔好意思。

好用wor
無home制都好快適用
電又唔算去得好快 一日差一次都得

推比細路睇

我都搞緊channel
pref.面交既

咁如果有細路唔想露面既
我就賣下廣告啦

推到手足個個食飽

點俾錢咖

推。

幫手推~

Tui1

面交對細路黎講太危險
我可以幫你地整poster if u need.

班admin仲有彈藥未食窮
我地要叫多啲人食爆佢等佢再要人捐

你地餓暈左信唔信我大大力錫你春袋

推,琴晚聽直播,聽到有個阿姨係咁問人要唔要食八方,聽到有少少心酸,點解香港有啲小朋友要係街頭捱餓無得返屋企食飯...

就算食m 記，都要signature 果隻餐或者double 辣雞包餐加大

磨安好撚正喎屌你老母
但紅底，不了，要割
好掛住

推 唔要餓底上戰場！

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

推推推

推啦良心po

手勢代快仲方便

有時見啲細路瘦到條柴咁 軍糧都無打乜撚野仗

連7仔,ok 都瑟縮一角落閘既時候，只有麥當勞冇離抗爭者而去,24小時提供避難所

行動post冇人推
【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】屌你熱門一個都冇

食飽先有力氣繼續抗爭！推！

pish

喊撚左 小朋友你同我吃撚飽佢呀

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

其實最有效應該係搵身邊和理非朋友
咁樣會安全好多
如果嗰位和理非朋友自己負擔唔到
再出黎搵幫手都安全好多

咁其他和理非 無朋友求助既
咪繼續捐錢俾基金
同埋主動問下身邊朋友洗唔洗幫

推啊

湊緊仔嘅推一下～～～

推~ 唔食飽點發夢

點助養

我係其中一個有受益嘅小朋友
真心 非常多謝admin
幫我私自加左勁多嘢
勁感動 P牌推唔到

狗丸藍絲精神科顧問醫生

之前開連登po都幫左80個左右
仲未計成員對外既effort

所以想教育下細路哥
一路都冇發生過有狗交收拉人
而且豬嘴呢啲文具根本唔犯法

同埋智能櫃未又係有cam

小朋友們一定要食飽啲

大力推

我都盡力建立信任架啦,你起我底就知

我覺得老闆一定有課金

推喔

好感動

食飽飽

撐你

做野唔一定要高調

我不會請他們食飯

不需要細路（細路不要來）

大人出來了

我都想出一分力 可以點做

叫細路出嚟正仆街

要大人呀

Please follow:

大大力推
食飽先有力繼續行落去
唔好因爲怕醜唔開口
一係去拎飯卷啦
俾我見到你地 一定大大力捉住你地帶你地買飯先得

冇手冇腳神獸會餵唔飽嫁

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

開飯喇

休唔休我唔知
但文宣求大家幫手

十仆

當然推啦

手足出左咁多力，要補充返多d營養,
強壯d，唔好俾人蝦！

有需要嘅手足，請積極參與助養計劃

推推，食飽先有力抗爭

係呀 寫明同佢無關

手足方便傾兩句

上次去完沙田，唔記得有多套衫，個時黑警開始捉人
走到到城門河，見到一件件整齊既白色衫，我個一刻好感動
感謝你地
我攞左一件去換
真心感謝街坊或者手足放下既衫

推
爸媽永遠都會支持你地
另外多謝admin!

得想做啲咩先

Tiu

救人啊啊啊啊啊

肚餓咪食野囉

要食飯啦

推
資料一定要小撚心！！！

大家唔記得十月十要慶祝呀

搭單問埋 se 轉 8 定 11 好

繼續推

不能餓

唔係講細路 小朋友得唔得好似推d細路去打仗咁

8點開花 聽日3罷

想要美心餐卷

【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】

轉自：

10.10 係全民黃店感謝日

六台聯合發佈
大家同我推上熱門！！！

和理非們出動啦喂
大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望唔只爆買日，各位手足每一日都要幫襯黃店

要食到飽呀

推阿

推
被捕人仕關注組

推 多謝

今晚18區要無限設路障！搞黨鐵！直落明日三罷！

緊急法要已到，聽日係咪又想如常返工？放棄民主自由苟且偷生？自己諗。

自己香港自己救！

寶寶們 食飽飽先有氣力打仗

緊急！想贏嘅入嚟！！！

要家長嗎？

推俾手足睇，有需要你地要出聲，大人有錢但無你地嘅勇氣

可唔可以轉用光時mall
黃色網上商店

人人有飯開

之前見有文具買
有無得資助

P牌推

與其免費接受你地資助 我寧願幫你地做啲嘢黎換取酬勞

幫我地搵多啲餓鬼番黎
我地要全港無餓底

呢句

幫左成千個case啦

要推

推到世界盡頭

幫手貼連儂牆ok?

同意

同路人，傾兩句交流下

望無小朋友要捱餓

我本身都係se 未轉之前都驚唔慣
用落11又幾好 係真係大咗啲 難啲單手操控 都開始慣
Faceid 都唔錯 但係戴咗口罩就認唔到
我諗8同11揀 都係睇下你係咪冇咗home button 唔得囉

返唔到轉頭

@yyss5 / @Wherever_youare
are not our admin.

你邊位

欣賞你地
不過channel唔好出"保險朋友"呢類廢文

同咩路人，乜都唔講留個tg 想點

加油！

好，會反映比相關admin聽

幫手推

好心痛

打打力推！ 你哋出力唔可以餓親！

好多人想助養子女

無

開飯啦喂

thx for reminder

隔離post

自己望下
有興趣就傾下

係唔係admin
打少兩句啫

同路人都交緊飯劵
想fc 就tg 我
咪屌咁大力
想出分力
如果我食人血饅頭我死全家

P牌仔大力推